今日3台收唔到SIGNAL

有無人用3台既今日全日收得好差? LTE變左3G都算, 去到邊都淨係收到一格.
平時收足既位今日都收唔到.

打去CS又打極都搵唔到真人對話.點搞呀...